{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015854?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 머무리 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできないため、慎重にご予約ください。 チェックインは22:00まで可能で、その後は事前連絡が必要です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 ドミトリー客室は多人室で、他のお客様と一緒に利用することになります。 お支払いの際には1人1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 もし基準人数を超えると現場で追加料金が発生しますのでご注意ください。 追加人数当たり20,000ウォン及び追加寝具類のセッティングが含まれます。 みかん体験は1人当たり10,000ウォンで、思う存分みかんを食べて体験でき、時間は無制限です。 ミカン農場は2,500坪で、2kgのミカンを提供しています。 追加で1kg当たり1,000ウォンが追加発生します。 様々な特典と外国語サービスもご利用いただけます。 周辺には山房山、ヨンモリ海岸、松岳山、モスル浦港、和順金砂海岸、下毛海岸、加波島、馬羅島のような名所があります。 また、正午のオモンネ食堂のような美味しい店もあります。 駐車場や荷物保管、ワイファイが利用可能で、屋上やその他の付帯施設もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは22:00まで可能です。ただし、22:00以降のチェックインは事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室は何人部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他のお客様と一緒に利用することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認した後で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には、100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "ミカン体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "ミカン体験は1人当たり10,000ウォンで、時間は無制限です。"
        },
        {
            "question": "ミカン農場では、どれくらいの量のミカンを提供していますか？",
            "answer": "ミカン農場では2,500坪の広さで、2kgのミカンを提供しています。追加で1kg当たり1,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山、ヨンモリ海岸、松岳山、モスル浦港、和順金砂海岸、下毛海岸、加波島、馬羅島などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物保管、ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場や荷物保管、ワイファイなどの施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 448
    }
}